華潤公司旗下U購select 聘請非法勞工以及拖欠薪酬！

某區U購公司拖咗我一個離咗職嘅fd成個月糧，
個fd 4號離職 間公司7號出糧 ，直到11號 已經到咗（勞工法例嘅，離職後7日內要出曬d糧）都是冇，個fd不斷打去追糧，但是個仆街店舖經理就態度差 卸膊，仲要是whatsapp同我個fd佢唔識勞工法例。
人事部同佢講明呢個星期內出（今日是21/9，通電話佢星期四打 人事部答呢個星期內出，但是依家已經星期六。）
由deadline 11號，拖到依家21號都冇任何人回覆或者通知過我個fd幾時攞到份糧，我是咪要帶佢去勞工處舉報？
仲要間嘢請16歲嘅細路返全職。

推到冇人去幫襯。

Tui!!

推！！

人事部電話打6次先可能有人聽一次，
明明間公司拖緊人地糧，仲要話9我個fd咩不知好歹 又話幫佢追緊份糧，但是份糧到依家都未睇到⋯⋯

咁依家是咪需要佢地出埋拖欠薪酬嘅利息？
個fd話反正佢都咁耐先出，咁黎緊星期一就去勞工處親身去舉報，順便攞埋d利息唔好洩低俾佢哋 反正佢地都咁仆街。

1

2

3

4

5

6

7

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

直接搵勞工處 唔洗打比佢
遲出糧有利息 少到得幾毫幾蚊個啲，不過佢就一定要派人同你傾

去搵勞工署啦

有叫佢打過去勞工處，但是去勞工處應該點樣幫佢向職員申請開file？

投訴就有file